覺唔覺今晚無晒 散水 分化 失敗撚？？

連仔 淨係俾 香港IP上 之後 即刻無晒風向撚

幾時開始淨係畀香港ip上
淨扑支那好d